## WEB-RTC CITY WEB
En esta carpeta tenemos la carpeta webrtc donde se encuentra el proyecto con su propio readme explicando como funciona.

## Articulo
Como podemos observar tenemos un documento pdf, donde se encuentra un articulo sobre como se realizo el proyecto, sobre como nos introducimos a Wgit EBRTC que conceptos se usaron, las pruebas que se realizaron y las referencias bibliograficas.